市民投訴警察停車無熄匙，反被十幾個警察屈襲警 並反鎖拘捕 最後以公眾地方行為不檢罪名起訴................

其實當年依單野d黑警好撚癲
投訴冇熄匙有咩問題？
2:15果到黑警仲無啦啦推人仲禁止拍片
片都影埋 點解可以反屈轉頭？

段中約10名警員包圍1名酒店職員，其中1名警員瘋狂辱駡酒店職員近2分鐘，更強迫在旁拍片男子跪下，再把他拘捕。警方發言人解釋，拍片男子涉多次叫囂及行為不檢，因此被捕。

事發地點為新填地街逸豪酒店對出，周六晚上9時多，一名酒店男職員疑因不滿警方租用的旅遊巴停泊街上，沒有熄匙噴出廢氣，向司機投訴後，司機將旅遊巴駛離。

片段中可見，一班警員圍着該名男職員，大叫「做完嘢涼吓冷氣都唔得？」警員又反問「警察出邊做完嘢，熱，係咪坐吓冷氣巴都詐形？」其中一名警員又稱自己工作壓力大，質疑該名男子針對警員，「想玩死差人？日日返12個鐘，瞓都無得瞓，仲要俾你玩？」

一名男子在旁拍下整個過程，警員要求拍片者立即關機，並將他鎖上手銬，跪在地上接受調查，事後被捕帶返警署，不過整個過程被其他在場人士拍攝。

警方發言人解釋，在新填地街拘捕24歲男子吳X豪，他是新填地街逸豪酒店職員，涉嫌多次叫囂，警員給予多次口頭警告後，以行為不檢罪名將其拘捕，已獲准保釋，10月下旬返署報到。

阿 sir 要嘆冷氣

好撚on9
真係要死全家。
根本佢地除左制服真係一件垃圾，係人群中唔會敢認自己係咩職業
落單果時講自己做警_，一定比人圍罵

記得2014有好多警察自殺
唔知2019

真係非一夕之寒

推上熱門 好多人唔記得左依單野

0:12 幻象

根本唔關仇唔仇警事啲警察完全無紀律可言 正宗有牌爛仔

我搬完貨，熱，你又叫我熄匙

多次叫囂有咩問題?

一向都係

有咩？ 唔覺喎

阿Sir?! Sir乜撚啫 咪得支炮打鳩人
你有咩咁尊貴叫阿sir呀 打份工 做返工作要求就可以提升到自己身分呀？
垃圾學人做警察
扮極都唔似
畫虎不成反類犬

推

cls黑社會咁

好仔唔當差

又係依班社會垃圾

白頭佬吞槍自殺

一班爛仔

想玩死差人？日日返12個鐘，瞓都無得瞓，仲要俾你玩？

屌你 又黎 唔撚出糧架你
唔中意做又唔見你當年讀好啲書打份舒舒服服既office工

如果有部大貨車唔小心炒落部載滿警察嘅警車度
我一定會開心到即場歡呼尖叫

我都成日投訴警察，點算，好驚

呢單野睇一次屌一次

帶頭停車不熄匙，屌你老母個個熱天都辛苦架喇，黑警以為自已高人一等呀？過街老鼠撕紙狗咋屌你老母

雨傘佔旺期間發生 政治>法例/道理
5年前係咁 5年係都係

黑警死全家

無記錯依班狗好似係同一晚早段時期俾佔旺既人撚完之退縮係依條街嘆冷氣 , 本身依條片係apple live黎

死黑警

我無野讀

咁都可以俾狗屈？ 以後市民要24/7 cctv跟行？

警權過大，一定要正視

警權不受控, 咁多年都冇變

Push

阿蛇坐爛車涼冷氣，full gear撕紙，跟住撩人隻揪，上返架唔記得熄匙既車一路返渣館一路約女係渣館搞好警民性關係，收工就偷拍裙底再返安全屋同女同事性合作，然後返屋企再un 俾帽戴既死魚老婆。

幫推